有冇人好唔鍾意泛民，但係都想泛民區會贏

只要共狗輸，咩我都肯制！

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

其實佢地直接少少講為錢突好d
唔好講到咁大義

因為錢，為左唔俾建制狗有錢
咁咪算

是但啦⋯
大家目標一致咪得

呢個運動比過往既特色係不分化
由6月開始都係大和解
舊招分化泛民本土咁多個月唔work
仲講既會係咩人？咩路數都好就係想搞散革命既人

隔山打牛？
你用得呢個前設一係分化撚一係就on9